警起訴佔中三子等人妨擾罪 陳淑莊亦接通知

佔領行動於2014年9月28日凌晨正式爆發，並由金鐘蔓延至旺角、銅鑼灣等多個佔領區，期間發生大量阻街、襲警、破壞公物、阻差辦公及違反法庭禁制令等刑事罪行。據了解，發起行動的「佔中三子」發起人戴耀廷、陳健民及朱耀明，接獲警方通知將落案起訴妨擾罪。

另外，立法會議員陳淑莊今於其facebook發貼指，今早收到警方通知落案起訴她兩年前參加佔中，她亦聽聞「佔中三子」、一些前學聯成員、佔中集會司儀邵家臻都收到通知，她將於今午立法會環境事務委員會會議後前往警署。

777咁快開始做嘢

抵撚死

呢三個仆街抵撚死啦

好無辜喎佢地
個日除左跪係度喊佢地乜柒都冇做過

你條冚家剷最威威，全家死剩你一個

＿ ＿ ＿ ＿，＿ ＿ ＿ ＿！

最高刑罰500蚊及入獄3個月

窮人生仔，正仆街

即刻做野，幾撚高效
走佬啦

快到..

等緊焦土派做野 大家耐心D啦

直頭暴動罪啦喂

焦撚咩，成班得把口

力威健身，健身健心

林_月_，_你_母

繼續撕裂香港

佔領監獄，正式啟動！肥皂將會全面進場
777想搞香港巴士底革命呀？

失敗嘅結果咪係咁囉

搞咁多年就係告呢條罪

好!

焦土派，喺機會喇！！

講抵撚死個d係焦土定藍絲黎 我分唔到

《公眾妨擾罪》為香港法例第228章 《簡易程序治罪條例》「第4條「在公眾地方犯的妨擾罪等」，罰則為最高罰款$500或監禁3個月。

呢條野好似百搭咁

花生派
香港變成點都無所謂

應該林鄭係其中一支「橄欖枝」，感謝戴生當日發動佔中令佢今日可以順利當選。按照肥佬黎邏輯，戴耀廷一定係收左共產黨錢。

好老實，呢幾條友唔抵幫

但當日佢地吹佔中開始，D人個反應係走人，呢幾條友其實仲計唔計「發起人」

似放生

關佢3個咩事，佢地有佔過中咩?

LAST DAY大合照...

你唔記得清場果日坐定比人拉咩

係咪告緊埋尾被抬走果 d ?

到最後一刻佔領

唔係藍屍就五毛，再唔係就小學雞

焦土？今日拉得三子，他日對付你更冇顧忌。

佔領赤柱，正式啟動！

班友咁幫政府手
又幫手叫人散
We'll be back 又話呢樣又剩
又雷動, 結果只係去踢走啲自已唔認同既人
屌人地掌手雷, 自已又做
但就話自已個啲係唔同
反831, 結果之後又自打咀巴
點到啲巿民左右不是人

咁都唔係放生...

最克人憎係佔中集會司儀邵家臻

岩岩仲講話改善行政立法關係 真係得個講

佢地求仁得仁啦，都唔明成班嘈乜鳩 明明係佢地去自首架喎

由中聯辦決定淋病一定要做到特首一刻開始d五數目直線上升

燒山好似都有自首

一選完就即刻郁手，仲有邊個敢話雜種捉棋俾薯片上

你老母被狗姦生撚左你

雜種根本棋都無捉過

認真講，佢地俾人拉先搞到大單野，佢地先係社會上最動員力果班人

仲諗緊下步棋點行俾D時間雜種

左膠又屌，掟磚又屌，都唔知你想點

家陣唔洗集氣就直接掟個元氣彈過黎，Cuson點睇

咁咪好囉 做埋公民抗命最後一步
要道德感召學曼德拉去坐監

LIHKG好多人根本係反抗爭 屌掟磚？根本任何抗爭只要犯法(包括佔領)佢地都會踩

不過冇證據佢地係五毛，又唔排除佢地係假膠玩下ja

唯有假設佢地一係腰纏萬貫既得利益者，一係波台Ching

係

有心改善關係一早就唔會將薯片得到泛民支持當成係罪名咁攻擊

笑住屌你地港豬唔識申請政治庇護囉

講到好似唔關你事. 777 第一日已經做野, 佢搞得三子, 一樣搞得所以過往佔中, 魚蛋革命, 或者佢地認為樣衰既本土派

一係就藍絲（愛國愛港、反抗爭、保和諧）

將關係唔好既消滅無晒咪改善到

隻熱狗就算數啦

屌你啦成班鍵盤戰士
佢地係柒左，但而家比班仆街玩秋後算帳，仲笑9人

我都覺得係網上面笑d因為表達自己政治立場而被人拉 ( 就算有犯法) 既人好賤

明明你自己都自命抗爭者，反對派，點可以對其他反對派咁割席法呢？

上網割席已經好衰，開埋記者果d政客更加係無恥之極！

大家有得申請政治庇護喇

啱

根本告就遲早要告，而家告仲要告條輕既，其實係為左林鄭上任時更易管治，減少林鄭要做既dirty work。